點解可以咁大反差

話說 巴絲打
你哋 對於 邊兩種人做為情侶覺得反差好大 就係嗰種反差萌
我先
劏豬男 同埋鋼琴老師
同埋你哋係點樣睇 南轅北轍嘅人點樣可以 維持愛情
分享下啦

一個男人一個女人

彈啲劏豬嘅聲出黎

牧師男同小學男

清潔男 醫生女

Wtf

呢個最撚正

你班友仔講下個愛情方面啦